有冇人同我一樣唔想升職

做緊個hea位 3萬幾1個月

最近考到牌公司話升我職 人工+1皮 但我拒絕左

寧願舒舒服服搵少啲